牙連囝 八月都嚟緊 仲係冇pm嘅 =,=

明明之前話有 =,=;

表情撚

(；一_一)